# README #

Olá, seja bem-vindo ao meu projeto para me ingressar na webjump.

Infelizmente não consegui utilizar o BitckBucket por problemas na minha conta,
então para não atrasar o projeto procurando soluções para resolver tal erro,
resolvi focar 100% em finalizar minha tarefa e realizar o commit com a solução final.

No projeto ocorreu diversas modificações, como criação de novas paginas e pastas onde
cada página existe uma documentação.